空中服務員 唔係雞鴨鵝，係手足，你哋侮辱完未？

好好笑好幽默呀？同標籤曱甴有咩分別？

黃個d係手足

藍個d雞都不如

721 警黑勾結

飛雞落地，變走地雞

成班睇av上腦咁

上年和理飛 就話我愛港女
今年cx裁員 就話係雞

做雞賣相果班唔係 完全無道德 重有一大班背住條仔落機同人屌

推

和理飛 9成唔係空姐 絕大部份當時重翻工

咁罷工呢?
大機構呢講，cx/ka係最多人去請病假/罷工

算啦 不如認咗佢
連登不嬲唔妥航空業同埋空姐

好撚正，班黑警係連登將空姐空少既形象醜化到差過黑警

係連登咁認真做乜？
係連登既女仔如果唔貼錢都係雞黎架
最好條仔係業主同居既話條女要交租先正常
男人溝女有閪屌有租收先係正常架

過去一年本來好認真
而家回復正常囉

如果富士大廈班一摟一係黃既，你認唔認人哋係手足先？

係天使

手足都可以做雞嫁
手足一樣可以係口臭毒撚

你係咪唔記得篤航個名點黎？

呢個真要推
痴線人哋成班員工比人炒已經好慘

連嗰班失業毒宅社會寄生蟲我都覺得係手足

why not?

其實2樣野冇衝突喎

離晒譜

我唔知, 唔想理, 唔好同我講

無錯，只要心態一致，不論貧富，職業，只要唔係利用場運動呃錢嘅都係手足

唔覺有問題wo 人地用身體搵食又無害9你出賣你 黑曱甴就出賣港人利益 完全兩回事

黃嗰啲俾人篤走晒啦

child登係咁
希望佢地唔好介意

推 黃之鋒：泰國網民無法聯署，由奶茶聯盟接手聯署 - 分享自 LIHKG 討論區

資方搞事，員工受害仲畀你地鬧？

連登仔剩係睇到1%飛雞
睇唔到其餘99%正常嘅手足
鬼叫飛雞著制服放ig
正常嗰啲放工就返屋企除咗制服冇人知

黃果d一早俾人篤走晒，今日俾人裁果堆手咩嘢足啊？

係
真係好撚嘔心

個個係到幸災樂禍開哂party咁
唔講以為香港警務處大裁員所以大家先咁開心

連登仔溝唔到空姐就話空姐係雞
空姐有條件溝個大隻有錢點解要揀連登仔

上年國泰三千人罷工

乜原來國泰呢一年炒咗成三千人

唔會冇人知嘅, 正常人圈子入面總會識得一兩個人係做呢行

但呢個社會上有一種人係冇圈子㗎

手足係因為大家政治立場一樣
又唔代表所有價值觀都要認同，支持既
平時咁多人笑IT狗 地產狗 保險床單狗又唔見有人出聲話係手足
行業形象係差既都冇計 自己知自己唔係咪得囉

我有幾個friend 係黃既之前仲飛緊

你點肯定黃果班被人裁走晒?你係入邊做？舊年咁多人出來撐抗爭，之前炒得晒？
唔好理黃唔黃，就算一班普通打工仔被人裁走，唔通你就可以隨意侮辱

標題正常，推

agger, 支持手足篤施安娜出黎，更加支持手足全部選擇喱埋唔理鳩佢俾人炒

同大陸人冇分別，鐘意批鬥

手足就唔可以係雞咩？ 歧視性工作者

發展下黃色賣淫圈有咩問題？

肥水不落外人田 手足唔賺就俾北姑賺架啦

飛雞變走地雞

721

選擇性盲？
斷左3份2機無飛
勁多人SL，SL後被秋後情況極嚴重，咁都可以吹到罷工唔關佢地事

推
果班話人係雞以為自己好幽默？
你老母做雞比人搞大生撚左你出嚟
唔代表所有女人都係雞

國泰7千幾個crew以香港基數講都起碼一半黃
我再連少d當1/3 真黃啦都仲有2千幾
咩舊年有篤走幾千人咩？

唔好自欺欺人啦

同意呢班空姐機師好多都係手足又真係擺到工

唔覺得連登仔針對空姐囉，不嬲佢地當所有女人都係雞
有歌你唱

完全唔知有乜好笑,成班小學雞係到講人飛雞講足幾日,唔知想點

九成？你狗嚟架？用毅進制嘅？
條數你點計出嚟，唔係紅字就你啱架傻閪

推，講下笑就話姐，我地非人既對象應該係狗

慳啲啦 成班連基本道德都冇
職業不分貴賤都做唔到

而家其他行業冇淫嘢
Big 4 Magic circle 保險大撚把淫嘢啦
咁係唔係又要踩?

再講 笑人篤航嗰啲
我想有咩行業會有條友冒住被炒風險
係on duty嘅時候响公眾場合出嚟發聲撐手足?

你唔撐國泰 我明白 唔撐班濕鳩管理層 我理解
但係踩班空姐機師有咩撚嘢意思
仲話齊上齊落 含撚啦屌

你肯定講果班係同一班人？

805無佢地罷工我地除左係機場尻坐就係等收野

721 831 101 1111 1116
12手足

係唔係手足 本來就唔應該話人係雞
自力更新出賣勞力邊忽雞？
佢地係雞你都係鴨姐
個個人都有個價架啦
畀十萬你方你唔賣屎忽咩

咪傻啦
照你邏輯咁講，警隊裏面一半都係黃絲帶

你幫襯唔起？

一個半個係所以成行係雞？

嘩呢個仲勁

原來舊年警隊有一半人罷工

警隊有罷工請假罷到公司operate唔到？

國泰果時要cancel flight wor

落井下石的說話，不妨少講。一來是修養，二來，也是修養。

班雞一萬就玩到全身喎

仲要好多人覺得好撚好笑

一睇就知你訓撚左

成班小學雞，係女人都叫人雞onL9

警察都有白警俾人拉咗，大家唔好再鬧警察係狗啦，好侮辱

推，多個朋友好過多個敵人啊

講到你有哂stat咁

咁一萬都大把男人會賣嘅
講十萬係預埋收入高啲嘅男人

秋後算帳完仲繼續做嘅原來都係手足
唔鬧了

真,當你係無比人篤走果班,明知公司咩料都繼續含咪又係底褲好黃
出面咁撚多黃企唔轉會,仲要人同情你?

唔係雞

why not
咁努力賺錢都要畀你杯
一買一賣, 你情我願, 有乜好歧視

btw, '一摟一' 係乜東東

收皮啦屌你老母 你老母做雞做到60歲養大你

第一日上連登?

一樓一，打錯字

空中雞唔係雞,係衰撚過

啱啊～有啲無腦傻鳩踩啲空姐 就話係自己人冇口德

公務員集會：手足好波同政府割蓆！
機場集會：空姐好波 以後唔再笑你地飛雞

過後，全部一律批鬥

其實唔同情都無需要踩多幾腳
不過連登無咩職業係唔比人屌
如果藍企罪大至死，依到死7成人

應該得返消房救護無事
有d係唔係唔洗咁盡

清睇黎你年資好少 由高登到連登 的確係有好多飛雞被爆 不過係少數 相信大部分仍然潛在 仲有啲飛雞做ptgf 幾年前亦都有大量被爆 不過依加先靜返 社會陰暗面仍然健在

冤有頭債有主 大家唔好屌錯人
搞成咁都係因為武漢肺炎 邊個搞出黎架
咪又係支共

你老母俾狗屌生咗你件畜生出嚟啊 去你老母個墳到慢慢吠啦

以前國泰工會企得最前
成班谷精上腦就去打飛機啦

手足

絲帶好波

開心share啦自私撚

運動果陣時手足個個抗爭，國泰雞就周圍玩，正一死臭雞，垃圾宜家黎扮手足。

咁依啲其實唔洗年資深 上下網都會聽過既
調番轉黎講連登都多雞蟲丫
你年資咁深 又有冇真知灼見係咪一大班潛在

班垃圾毒撚青頭連登仔睇av睇上腦
溝唔到空姐就係到發癲
陣死毒撚味出晒嚟

收下把閪口啦屌你老母

你老母做雞仲要俾狗屌足60年 生到你件大陸仔出嚟 馬化雲？ 支那狗炸
我同我老母一齊去你個墳到拜你全家

咪臭係
無男人嘅話根本就唔會有雞
但又係男人要貶低雞

你知唔知啲雞年中幫幾多需要慰藉嘅男人解決需要？

你學好啲廣東話先啦支那狗一摟一

白警無拉黑警已經有道德錯誤所以抵鬧
空姐又做咗啲咩要鬧呢？
唔畀你扑就要鬧咁似係你有問題多啲囉

你年資都好撚少
你知唔知你老母有冇試過比人口爆
你老婆又有冇試過?

藍屍篤灰空姐點計先

屌不到的女是雞

child登仔有咩職業唔踩

我都計到你乜7都無做過

而家呢啲時勢仲成日話空姐係雞係公廁果啲都係5毛黎

好多五毛扮人架

唔好下下都屈連登仔

乜黃嘅空服唔係篤灰炒晒啦咩

有咩咁陰暗
你都有個價架啦
只不過有需要買春嘅女人較少
做鴨先成為唔到風氣
否則大把人都會賣屎忽
有無錢銀交易人都一樣會扑野架啦
點解有收錢就會污糟啲？
有交易就污糟咁無你咪唔做買賣？
食飯去善堂乞？

就算係陰暗
點解從來無人會鬧買方？
無人買又邊會有人賣？

嗰啲咪又係一班滿面暗瘡嘅酸縮毒撚

而家唔比打錯字架？

未喎 我憎空姐純粹私人恩怨

班雞次次飛都要ig 洗版 話俾人地知去左邊到玩
話俾人知自己個生活幾精彩 想人羨慕佢地
今日被人炒都仲要打文po ig po下制服相
就知我冇憎錯佢地
見到成班被人炒曬真係大快人心

一邊做雞扮高尚,一邊叫雞話雞CHEAP

打和啦

現實中正面望下女性都唔敢

裁員會睇立場架咩？
出面大把post同留言都係無差別話所有空姐係雞

其實上年搞罷工 佢哋係第一時間出嚟 秋後算賬又係佢哋
屌唔到閪就話人哋係雞咁佢哋係乜

護旗手足

無錯

一大堆咁既post, 係某些連登仔口臭，定共匪既手段，我諗兩邊都有

屌你老母

支持你哋大家都係香港兒女
好多人撐你，唔好俾網絡極端嘅言論影響太多

幾有創意

係連登連屠龍小隊都要比人笑啦

樓主唔好太嬲

除咗帶風向呢啲之外

一般時間連登仔都係呢種意淫嘴賤嘅人多， 咩職業都係咁向呢個方向鼓吹。

連登認證四大深黃勢力：公務員（包括紀律部隊）、社工、教師同空姐

邊個夠膽屌就死全家

學識打字先啦 支那賤畜

大把臭鴨夠係咁樣啦

空姐係雞
做雞嗰啲係雞

呢個FORUM最正就係永遠刷新緊香港人既下限

喎系吾L色打牙，吹牙

前線飛雞條底褲好黃

好多小朋友會當係真理

手足黎架
分化撚 五毛 我唔會信你架 blocked

連登唔係不嬲對抗爭呢件事都好認真ge咩？
而家突然唔使認真？

黃之鋒：航空業界無論罷工定訂曬全球豬嘴返香港 一直有力出力

其實高登連登仔咁多年黎就係最憎港女，揀得做飛雞既都係港女格，再加上咁撚多年黎飛雞囂張到好似專業人士咁，好難唔令人憎佢地

清不如同大家分享吓你做邊行吖

等大家用個「社會陰暗面」了解吓你吖

間公司投咗共咁耐，高層中層篤咗灰咁耐，仲可以留喺間公司咁耐
原來唔話得
大把飛雞做ptgf 要扑有幾難？
講明先我唔叫G 唔好屈完我冇得扑又屈我係雞蟲

真黃果班一早比人出賣晒喇， 留底有幾黃大家心撚照。

Push

啱呀

做雞唔可以係手足?

係個班仲要係最鍾意出風頭 咩都放上網曬一餐個啲
所以我先咁憎佢地

你覺得炒人會揀啲罷過工嘅,
定又乖又聽話嘅？

上年之前都係飛雞 係果段時間先改下口

這裡是兒登

而家你班人淨係話國泰一間啲空姐？
你要話國泰空姐咪非其
屈人賣身 一碌鳩打一船人仲大條道理

非其非*

又想帶風向
你唔題由個topic end未得
係要開post同人嘈

開心 block左好多5毛

揀得做飛雞既都係港女格

真

冷氣軍師就死埋一邊啦

連登仔唔識收吓把閪口

我淨係會針對當初班篤灰狗啫

連登係咪好多毒撚

咁而家係得呢間裁員

樣衰真係唔好生仔

大咗變連登壓女毒撚, 終日找藉口平行心理當贏回人生

做中銀 奶共
手足屋企人老母係美心吉野家華潤做收銀樓面洗碗 奶共
手足pt 返m記 奶共
做政府工 奶共
中大電鋸手足老豆係狗 反綁佢交比狗幫手做證人入佢暴動
仲有冇
幫手諗諗

雞就係雞 想洗白

做雞嗰時就大大聲響公司個朵
請問侮辱完公司個朵未？
請問侮辱完空姐依份職業未？

有班垃圾成日都講 明知間公司督灰仲做 就唔係同路人啦
下 香港邊間大公司公開支持我地黃絲阿? 大把藍絲公司 宜家成堆後生仔女都仲做緊啦 出面開ACO個POST 爆左幾多個POST阿
洗唔洗全部聽日跳樓死阿? 定果堆全部係雞阿?

你班垃圾 工都無得開 就含撚啦
宜家唔撚洗做阿 屋企唔洗養阿

間公司跪低就唔可以係同路人阿
唔好俾我睇死 實有D垃圾拿咩警察都有黃絲ON9 LOGIC來講

乜你唔知，佢地本來就係同一班人咩

分化手段嚟

香港失守咁耐, 仲可以留喺香港, 仲唔係藍？

連登終於有正常人

人地飛外地入豬嘴頭盔都比連登仔話係雞，真係屌出聲

駁吾刀

成班on9當有趣

係手足

正常 我身邊人都搞緊移民
留係度都係藍絲狗

呢班人有代表性咩？
香港夠有藍絲啦 唔通佢地又代表到香港人
咪成個廢老咁落井下石啦

香港人係咁
一靜落嚟就內鬥

你錯
連登係仇女

咁你一定無去

「上連登勿認真」唔係大曬嫁

講黎講去淨係講一少部份人
唔講以為國泰轉左行中間有佣抽

同你講都嘥鳩氣

本身都係黃色架步 點解唔認

班痴線佬影衰香港男人
唔出聲屌柒佢地會俾人以為全香港男人都係咁柒

我有個台妹朋友上連登嚇親同我講香港男人好恐怖
唔通我又叫佢唔好咁認真

兒登質素差唔多

呢d好似好撚貴
成皮野屌一次

咁本質係呀嘛

真係手足一早比人清算炒曬啦，使等今日

我無去

未見過藍空姐？

真係唔明點解要落井下石，你話黑警柳記都正常呀，私人公司炒人都笑鳩人係咩料呀？話冇人帶風向真係唔撚信

笑撚死

女人就係雞
連登左右銘
同佢地認真嘥鳩氣
利申：本人尊重任何女性

我有fd 係黃但仲做緊警察，所以職業無分黃藍

其實你條傻鳩知唔知港龍有大陸based crew依啲就係大陸based crew

其實無衝突，係手足嘅同時，亦都可以係雞
有兩個身分你明唔明？

其實批鬥嘅post特別多人

正負評比大概知幾多個pr acc 可以帶風向

721
831

癡撚線 成班人一句
「上連登必認真」就將所有事合理化

唔洗黑警做啦 連登有班人不嬲都係咁口臭

光復下呢個風氣都好

雞係有，但真係小數。

你老母落街買餸俾狗屌唔通又同你講咩

唔俾連登仔屌嘅都係臭雞

黃嗰啲呢一年都比人篤灰炒得7788啦
日日拎以前喺嗰到做嘅手足嚟代表哂全部空中服務員

奶共企業炒人唔慶祝得㗎 全部都係手足嚟㗎

變哂手joke

我覺得原因係葡萄啫，無惡意，如果自己溝到就唔會咁樣話人啦。

三千人罷工呀天才

點樣炒得7788呀

屌 真係仗義每多屠狗輩，負心多是讀書人。做邊行唔緊要，理念相同我地應該就係手足。因為手足本義，就係一個身體上發揮唔同功用，有唔同嘅人好正常。

舊年都炒咗幾百個
呢一年嚟陰啲陰啲都炒唔少啦
篤灰狗點都係佔多數
用夠一部分手足代表哂成個職業都係手足未

鬼叫d自拍sp 流出都有幾單空姐咩

你老母本質都係

唔好咁on9啦
身邊一大堆黃既空服朋友
聽埋聽埋就當係事實全部

唔好咁on9啦
身邊一大堆黃既___朋友
聽埋聽埋就當係事實全部

填乜都得

都唔知笑人乜撚

你老母?

支那狗用拼音輸入打廣東話梗係打錯字啦

咼中衣牙，吹牙，兒家系米吾L德

咁你老母癱咗喺床叫咩雞
係咪無走雞

呢一年嚟陰啲陰啲都炒唔少啦
咁呢個你咪又係9up